世衛：武肺可以空氣傳播

The World Health Organization has acknowledged there is emerging evidence that the coronavirus can be spread by tiny particles suspended in the air

種已變

C-H-I-N-A!

wtf

中國加油！！

2019 年就知啦
喺空氣停留吖嘛

WHO Just knew it

靠你班專家

個世衛世界級好笑
完咗先講

專家食屎

世衛=IE

世衛慢過 IE

有限度人傳人

世衛：突發 最新發現指阿媽係女人